譚仔係點關我撚事

屌你老母熱門全撚部都譚仔
就算撐黃店都係小店/有明言支持我地既
你班仆街推完譚仔未

本人因為帶風向要裝修譚仔被熱心的連登仔：可愛的小天使追擊 本人在此向各位鄭重道歉 希望各位可以原諒我以及今晚六點遮打見